RAS呢隊野咁正 點解紅唔起?

有冇藍牙喇叭好介紹 想買個開工果陣播RAS d歌

唔洗再回
拉

真正既R係RAS既R

求撚其啦 咪又係垃圾屎

面對FGO狗滲透 GBF狗既密集的攻擊
動物台巴打們已疲於奔命
邦邦的事我一點都不懂，你們是專家，
希望大家互相體諒吧

唔係話分R唔R
我係話成個BANG DREAM都係垃圾屎

藍台主受左咩剌激